校園台仲有無人 ???

做乜鳩

係咪讀到傻鳩咗

鏗哥揀咩intern做

應該 ARUP / AECOM 二揀一

有料

鏗哥係到

Exam加油

所有學術台紅人都死晒，依家死剩鏗仔你一個

兩個都有offer?

好似clp hec MTR 都有

有我地

紅人係指一日可以開最少十個熱門Post，而每個post最少有十個回覆以上既巴絲

全盛時期既鏗仔一日到底可以開幾多個Post?

我係紅人定係死左

收皮啦 熱狗

好唔好意思出聲呀

你唔係退出咗十世咩

仲唔走

你依家都無出POST啦

考完試冇野做

溫定下年